仆*locobike吃左我按金

間嘢連客服電話都係五字頭

換電話號碼打去同佢、佢話按金冇得退 on9?

扑街還返169畀我

善有善報，惡有惡報，不是不報，時間未到

間嘢遲早執笠

學到嘢之後要畀按金嘅apps全部唔用 !!

lalamove 竟然要入500

即刻轉gogovan + credit card

電話號碼5字頭有咩問題
同你按金收唔返有咩關係？
同埋佢用咩原因唔俾退按金？

標題就「仆x」
內文就「扑街」
字都未識打又一嚿嚿咁
返去讀多啲書
唔好掛住踩單車

locobike轉去gogovan

睇死你都係泊咗去啲唔泊得嘅地方
又唔講咩事收你按金

loco bike個個唔係會員費嚟咩？
寫到明話唔退得
淨係可以消費

霸地做生意嘅畜牲

CA留學中文唔好